如果葵司 Julia 同旬果係藍絲

大家會點

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屌到佢塊閪爛